無得用BNO出境，譚詠麟點算？

倫伯BC來的,佢個仔一早英藉

托副棺材出境

又話愛國

篤灰熱線